人生贏家Ming仔又出旅遊片

提子

你就係MING本人??

佢識撚食咩
Burger & Lobster 都吹到咁大
介紹吓旅遊景點算啦

人地覺得好食鐘意食又唔得
香港人真係好難服侍

我唔覺得有咩特別 但就日日見到有人吹捧
有咩咁人生贏家？
佢重要請你去幫佢做打手喎

Ming 仔迷又來了

無人想知呀 死撚開啦

可能香港少有
不過鹹魚白菜,各有所好

我又覺得真係幾好食
未睇過ming仔

可能你一年有360日周遊列國啦

條撚樣橋起之前間公司夠哂仆街啦